真心 依家係重啟三罷嘅最好機會

黎明行動
一二七 周圍塞
塞佢老母 遍地開花
大人肯罷工 細佬洗撚衝

推

大人肯罷工，病毒冇位衝

罷佢老母

依家牽涉人命
有晒藉口俾你罷

推 逼政府做嘢

講真
我覺得死夠一萬人都阻止唔到香港人返工